{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023032124014/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "자수 포인트 반팔 티셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "ブランド8secondsのメーカーは三星物産ファッション部門だ。 商品番号はSS23 / 423442HY51で、涼しい感じの刺繍ポイントが引き立つ半袖Tシャツだ。 リラックスフィットが楽な着用感を演出し、直刺繍方式のグラフィックでポイントを与える。 すっきりとしたデザインでどこにでもマッチしやすいアイテムで表地は綿100%だ。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤を使用してはならない。 洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが起きることがある。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにする。 軽く手洗いして装飾物が落ちないようにしなければならず、機械洗濯による製品損失は保護されない。 暖房器具に接近したり高温のアイロンかけは避けなければならず、金属副資材は肌と摩擦しないようにしなければならない。 水洗いの時、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがある。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用には注意しなければならない。 水洗い時に収縮及び毛羽立ちが発生し、強い日差しや照明によって変色することがある。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "三星物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / 423442HY51です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのデザインはどんな感じですか？",
            "answer": "涼しい感じの刺繍ポイントが引き立つ半袖Tシャツです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの着用感はどうですか？",
            "answer": "リラックスフィットが楽な着用感を演出しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの表地の素材は何ですか？",
            "answer": "綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤を使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりする場合、部分脱色や毛羽立ちが起きることがあります。十分に洗濯して洗剤が残らないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの手洗いについて教えてください。",
            "answer": "軽く手洗いして装飾物が落ちないようにしてください。機械洗濯による製品損失は保護されません。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの暖房器具やアイロンについての注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具に接近したり高温のアイロンかけは避けてください。金属副資材は肌と摩擦しないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの水洗い時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。また、白系の製品に色移りする恐れがあるので注意が必要です。水洗い時に収縮や毛羽立ちが発生し、強い日差しや照明によって変色することもあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製品損傷については補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 494
    }
}